[消暑必備]一人n個爛gag/笑話

流星花園個主題曲就叫流星雨 咁淘大花園既主題曲叫咩呀

無錯就係陶大宇

...

負皮左

牙醫：先生，你今朝同你老婆口交黎？
先生：你又知既？你見有毛夾係牙度？
牙醫：唔係，你個鼻有屎。

好核突呀大佬

.....

👏🏽👏🏽

一天小明叫小美爬到樹上他就會給他10塊錢，結果回家之後她很開心的他媽媽說，媽媽很生氣的回答：女兒你很笨啊，他是要看你的內褲，下次不要被騙了。

第二天 小明又叫小美爬上樹他說：小美你今天爬我給你20塊，小美很開心的爬了，結果小明給他50塊。

小美很開心地跟媽媽說今天小明給了自己50塊，媽媽很生氣，因為她知道小美又上當了。

小美連忙解釋：媽媽沒有啊 我今天沒有穿內褲！

雞就是這樣煉成的

從前有3隻蝦，

叫蝦蝦蝦!

🤦🏻